有無人攝野喺牙幾日先了翻出來?

本人鵬牙最入有個凹窩，比牙肉遮住刷牙都未必刷到
幾日前食舊肉，今日先發現攝左D碎喺個窩到，然後了翻出來。
頭先捏碎舊臭肉來聞，陣味真喺畢生難忘，仲臭過白色珍珠
然後再食翻，酸酸地真喺好撚正

有無爸打試過

咁都唔發炎算你好彩

水牙線幫到你

尾位橫生塞哂入去，牙籤挖出嚟好撚臭

屌你仲要食返 想嘔

真喺好撚臭但好正

唔該每日用牙線 睇字都覺得臭

個位牙線都完全了唔到

樓主個口應該好撚臭

又黎

🤣🤣🤣

食家

🖖🏻🖖🏻🖖🏻

☺️